我填詞你作曲

皆因搵返當年屎忽痕作嘅詞
覺得自己編嘅曲麻麻地
大家隨便為佢編曲修改下

《不可》
追追趕趕 透不過氣
祈求著他可以陪你到終站
他心底裡其實沒有你
誰說努力 可得到

沿途路上愛人 不加掩飾地
無論笑著抱著愛著 我看不到

不可愛你 沒有誰人我愛
不可擁你 沒有資格讓你飛
若我一鬆手 我可得到什麼
風爭斷線 誰管誰的錯

拖拖拉拉 不可不愛
提示著他不可和你到終站
他心底裡從來只有他
誰說結局 可終老

沿途路上愛人 不加掩飾地
無論笑著抱著愛著 我看不到

不可愛你 沒有誰人我愛
不可擁你 沒有資格讓你飛
若我一鬆手 我可得到什麼
風爭斷線 ⋯⋯

你一心拍翼 我卻像鳥籠 留住你
你不想困局 只想灑脫離開

不可愛你 沒有誰人我愛
不可擁你 讓他牽走你遠飛
若我一鬆手 你可得到幸福
安心拍翼 殘忍留給我